無沙拿, 贏到猁狗都無面啦

上場咪照贏